金鏞愛情線

想講金鏞寫嘅武俠小說真係勁多條愛情線
有啲仲要無乜點講過
就咁記述一啲行為同表情就一段情
有好多我其實都好想知
例如獨孤求敗 林朝英同王重楊 張三豐同郭襄（不過單戀） 大家仲知有啲咩嘅愛情線而又覺得如果講起上黎邊對話題性最高呢？

東方不敗同楊蓮亭

丁典 凌霜華

夏雪宜 溫儀

Hehe組合